究竟鍾培生條蛋散憑咩做youtuber

個死人樣成日扮愁眉苦臉咁 又唔能係型

有錢囉on9

邊個話佢係YouTuber? 佢只係一個拍YouTube 既有錢仔。

憑佢碌出黎出下鏡就分化班(黃)KOL囉
收錢拍野覺得還好, 仆埋去R JOB就...咁囉

有錢 又送動物森友會 又送個d貴公仔
台仔至愛

有錢都夠殺食啦

有錢理撚得你做Batman姐 更何況區區一個youtuber

至少佢肯比錢試當真

賺藍錢唔計
我都打算考狗隊 賺藍錢再食黃店

你都得架，只係有冇人睇咁解

做中資機構可以集體辭職食樹皮表態

係咪要等收工先革命
但唔好革得太夜 聽日又要番工

建軍未，等參軍

等放假先OK?

憑有條戇鳩撚屌開topic 討論佢幫佢造noise

提醒佢拍整容

爛面 個嘴仲要好撚細 正宗木嘴

有錢乜都得架啦

憑佢個日屌鳩連登5P字，兒登仔
個日開始我就做左培生培心會員

講有錢我睇xrx仲好啦
起碼xrx真心中意車同識車

好開朗好型喎

鍾生下次抽一個去你屋企住一日得唔得

因為有你呢啲傻鳩日日開post講

想受人真心尊敬
得到其他人認同

因為呢啲野用錢買唔到
所以咪做下小丑收買下人心

其實佢內心好自卑
因為大家都知佢唔係一個好榜樣